其實話呢邊少人D既係咩心態

係咪真係有過去睇？
高登得返小圈子
無論點比 都係呢度多人d

打手

其實都唔洗理果邊啦
WFC

只要An開放埋
睇下邊少人

開埋an

高登好似真係靜咗好多

重點係
依家未開
都係呢邊多d
其實唔覺依家有咩問題

識睇既 睇個最後回應時間
依家同一頁隨時睇到 3分鐘內既reply
呢度都唔止啦

我暫時真係無返過去

返都懶得返去

我知有d唔係打手
真心覺得呢度少人

無返過高登